\documentclass[10pt]{article}

%Math
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{ulem}
\usepackage{stmaryrd} %f\UTF{00FC}r Blitz!

%PageStyle
\usepackage[ngerman]{babel} % deutsche Silbentrennung
\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage{fancyhdr, graphicx}
\usepackage[scaled=0.92]{helvet}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{parskip}
\usepackage[a4paper,top=2cm]{geometry}
\setlength{\textwidth}{17cm}
\setlength{\oddsidemargin}{-0.5cm}


% Shortcommands
\newcommand{\Bold}[1]{\textbf{#1}} %Boldface
\newcommand{\Kursiv}[1]{\textit{#1}} %Italic
\newcommand{\T}[1]{\text{#1}} %Textmode
\newcommand{\Nicht}[1]{\T{\sout{$ #1 $}}} %Streicht Shit durch

%Arrows
\newcommand{\lra}{\leftrightarrow} 
\newcommand{\ra}{\rightarrow}
\newcommand{\la}{\leftarrow}
\newcommand{\lral}{\longleftrightarrow}
\newcommand{\ral}{\longrightarrow}
\newcommand{\lal}{\longleftarrow}
\newcommand{\Lra}{\Leftrightarrow}
\newcommand{\Ra}{\Rightarrow}
\newcommand{\La}{\Leftarrow}
\newcommand{\Lral}{\Longleftrightarrow}
\newcommand{\Ral}{\Longrightarrow}
\newcommand{\Lal}{\Longleftarrow}

% Code listenings
\usepackage{color}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{listings}
\usepackage{caption}
\DeclareCaptionFont{white}{\color{white}}
\DeclareCaptionFormat{listing}{\colorbox{gray}{\parbox{\textwidth}{#1#2#3}}}
\captionsetup[lstlisting]{format=listing,labelfont=white,textfont=white}
\lstdefinestyle{JavaStyle}{
 language=Java,
 basicstyle=\footnotesize\ttfamily, % Standardschrift
 numbers=left,               % Ort der Zeilennummern
 numberstyle=\tiny,          % Stil der Zeilennummern
 stepnumber=5,              % Abstand zwischen den Zeilennummern
 numbersep=5pt,              % Abstand der Nummern zum Text
 tabsize=2,                  % Groesse von Tabs
 extendedchars=true,         %
 breaklines=true,            % Zeilen werden Umgebrochen
 frame=b,         
 %commentstyle=\itshape\color{LightLime}, Was isch das? O_o
 %keywordstyle=\bfseries\color{DarkPurple}, und das O_o
 basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
 stringstyle=\color[RGB]{42,0,255}\ttfamily, % Farbe der String
 keywordstyle=\color[RGB]{127,0,85}\ttfamily, % Farbe der Keywords
 commentstyle=\color[RGB]{63,127,95}\ttfamily, % Farbe des Kommentars
 showspaces=false,           % Leerzeichen anzeigen ?
 showtabs=false,             % Tabs anzeigen ?
 xleftmargin=17pt,
 framexleftmargin=17pt,
 framexrightmargin=5pt,
 framexbottommargin=4pt,
 showstringspaces=false      % Leerzeichen in Strings anzeigen ?        
}

%Config
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\setlength{\headheight}{15.2pt}

%Metadata
\fancyfoot[C]{If you use this documentation for a exam, you should offer a beer to the authors!}
\title{
	\vspace{5cm}
	UTF-8 Vorlage
}
\author{Jan Fässler}
\date{3. Semester (HS 2012)}


% hier beginnt das Dokument
\begin{document}

% Titelbild
\maketitle
\thispagestyle{fancy}

\newpage

% Inhaltsverzeichnis
\pagenumbering{Roman}
\tableofcontents	  	


\newpage
\setcounter{page}{1}
\pagenumbering{arabic}

% Inhalt Start

\section{Problemstellung}


\subsection{Annahmen}


\section{Analyse der Problemstellung}

\subsection{Analyse der Visitenkarten}
%Unterschiedliche Farben.

\subsection{Analyse der Handybilder}
%Lichtverlauf
%schärfe



\section{Testumgebung und Testdaten}
%Müend mer luut Gruntz ha. 

Die Grundidee ist, die Visitenkarten mit dem Cardscanner einzulesen und dessen OCR Output als Solldaten zu verwenden. 
Das Rohe Cardscan-Bild wird zu den anderen Testbildern hinzugefügt, es ist für unsere Anwendung der Optimalfall. Das Bild ist scharf, hat keinen Lichtverlauf und keinen Hintergrund.
\subsection{Vergleich Tesseract-Output mit Cardscan}

\subsection{OCR Test}
Um 
http://absolutegraphix.co.uk/bestworstfonts.asp?strID=Guest
http://code.google.com/p/google-diff-match-patch/


\section{Statistiken??????}
%titel esch schrott

\subsection{Vergleich Präprozessverfahren}
%STATISTIKEN

\subsection{Vergleich verschiedener Fonts}

\section{Konfigurationen??????}
%weder en schrott titel

\section{Fazit}

\subsection{Anforderungen an die Kamera}
Für eine annehmbare Texterkennung müssen die Buchstaben eine Höhe von mindestens zehn Pixel haben. Das heisst, die Kamera muss eine genügend hohe Auflösung haben. Die Kamera des $Samsung Galaxy S2$ hat eine Auflösung von 8 Megapixel, das führt dazu dass die Buchstaben der Testbilder eine Höhe von 30 bis 60 Pixel haben. Diese Anforderung wird von einem Smartphone erfüllt, welches 2011 erschien. Durch die Abonementregelung von Swisscom, Orange und Sunrise wechseln die meisten Smartphone Benutzer alle zwei Jahre auf ein aktuelles Gerät. Somit ist heute kaum mehr ein Smartphone in Betrieb, welches diese Anforderung nicht erfüllt.
https://code.google.com/p/tesseract-ocr/wiki/FAQ#Is_there_a_Minimum_Text_Size?_(It_won't_read_screen_text!)

Der Phansalkar Algorithmus braucht scharfe Bilder,


\section{Anhang}

% Inhalt Ende 
\end{document} 